點樣可以識到想死嘅人

我想死
識我

身份證唔見左,要報失

OK 認真 點識你

pm我

識黎做咩

喂呀

去呢啲地方唔一定死到

抑鬱撚
冇任何才能
仲要唔識自控狂飲酒
又成日煩到所有人都唔想理自己
唔死都冇用

喺度

呢到

巴打

去IFC天台

好易,
搵一個唔想死既人
叫佢同你見面
見完佢就會變成一個想死既人

我
好多嘢後悔
好想重刷

去做呢件事

有冇性趣join埋我

我地瘋狂認識啦

認識下

巴打join唔join

只打算針

Join啊希望以最快速度離開呢個世界

我想

PM利申非GAY